%% Fichier contenant le cadre theorique
\chapter*{\HECtdmCadreTheorique}
\phantomsection\addcontentsline{toc}{chapter}{\HECtdmCadreTheorique}
\thispagestyle{empty}

%% Redigez votre cadre theorique ici.

%% THESES ET MEMOIRES PAR ARTICLES SEULEMENT
%% Si vous avez insere des citations dans cette section, retirez les signes
%% de commentaires (%%) devant la commande ci-dessous et inscrivez le style
%% bibliographique et le nom du fichier .bib utilises pour vos references.
%% \HECreferences{style}{nom-du-fichier-file-name}
